Nokia 6 香港正式接受預訂

Nokia 6 香港正式接受預訂

未知幾錢?

【萬眾期待，經典再現】

首部Nokia Android電話 Nokia 6(建議零售價為港幣$2,088)已經登陸各大電訊門市接受預訂（排名不分先後：csl.，1O1O， 百老滙， 衛訊，豐澤)，帶俾你全新設計﹑視覺﹑聽覺享受！你準備好未呀？！

No NFC

冇nfc真把撚
宜家日日都用手機俾android pay

好想知2088嗰價係有幾多ROM
因為官網（佢Facebook條link）得64GB ROM，冇講32GB ROM 嗰部機

咁平

呢個價買俾老豆老母用都唔錯

2千唔平，同價位如果你接受到支那既話大陸牌子大把選擇個spec重好

Asus 部Max 4GB ram $1600 街價

行貨嘅Max
RAM得3GB

同Nokia 6一樣
pure android同Nokia值唔值400?

唔係支那版先無咩
國際版就好似有

Nokia 6同pure android其實有乜關係？
呢部機又唔係google認可既nexus/pixel

雖然我真係好想nokia代工下一部google機
我見中環有d外籍人士好鍾意用google機

32 rom 係5

你有無睇發佈會？

想睇下個鏡頭影d相o唔ok
2000頭真係幾抵

冇

Google派埋人去發佈會講個OS係pure android

造工同rom穩定性已經值哂
再加上香港多數都有即減，二千樓下嚟講都應該無問題
起碼睇到nokia改咗以前啲離地定價

[ quote]
造工同rom穩定性已經值哂
再加上香港多數都有即減，二千樓下嚟講都應該無問題
起碼睇到nokia改咗以前啲離地定價[/quote]
牙石ROM VS Pure Android

有無人今日即去訂

頭先落衛訊問
佢哋話香港版得64GB ROM

香港又淪為環球低劣產品散貨公廁

高通430

唔係本來最高版本係64ROM咩？

點解咁講？

64唔係top model，其他色32咩

官網個spec冇寫有

有冇人去左訂

邊到有即減

我睇英文寫有

唔覺有

zf3 5.2" 1990 行貨
nokia 6 2000正價
雖然規格zf3好d 但rom應該nokia完勝

要恥笑死開d啦

等出真機review再算

即係香港版==支那版=/=國際版

sosad 咁係咪亮黑版都唔會有

搞咁多個版本出黎為咩
本身國際版有NFC，黎到香港又無

是咪會有一輪團訂水貨潮

pre order有卡有套送，不過唔要等幾耐
反正我唔用nfc，$2088仲平過我幫部v10換底版

屌430冇nfc夠擔死賣二千
等佢出nokia8

幾時講過有NFC
係你哋自己話有

邊間公司做代理

zf3 max初初開賣都係二千，佢賣二千有咩問題？
唔通好似屎米咁做cheap哂自己牌子先叫好咩

等8仔

陰公

發覺手機台有幫撚樣開親咩價都話貴，之後就推啲大陸機出嚟

成堆支那仔推支那機

pure android 真係值得一試

真心想知NFC除左Android pay仲有咩用途？

check 8達通
香港真係無乜nfc用處

講又唔係咁講啊
zf3 max同佢隔左一季
佢賣zf3 max而家市價就差唔多
低階機用低價 好合理
我只係覺得2017黎講唔值囉
咁我點解唔買zf3 max先
小米既出現係做爛市
我從來冇用過佢黎比較參考

咁講zf3 max就算跌都仲係賣緊1800-1900(大鋪價)
佢開2088我唔覺得過份，再加上即減優惠，1900左右應該都無問題

最衰信用卡d cas dollar 6月就到期。 唔係等遲d出旗艦就狗衝

唔知nokia個pure android更新會唔會有nexus/pixel更新咁快

幾吸引
nokia個名
買黎比老母用都好

大陸賣1699人仔
香港夠膽死賣2088

係咪黎香港搵水魚

人仔1699兌港紙1913
差個一百蚊就即刻變水魚
google service都唔止一百啦吓話

咁你咪大陸買囉，好行夾唔送

係咪全世界所有版本嘅nokia 6 都冇nfc ？

港版多幾個頻段

係
香港真係好多大種乞兒

應該就無
其實千幾兩千蚊機，有幾多部有nfc

都話國際版有

L豬全部千幾蚊都有nfc

真心想問下
其實係香港
NFC除左check八達通同埋用Android pay之外,重有d咩用
香港咁落後

買唔起就死返大陸買小米啦

要nfc把撚咩

tap and go

android機我就唔夠膽用手機俾錢啦 咩級數既android機都唔敢

我見nokia global都無話有nfc
都係得lg有，*** 都無啦

無呃你㗎

LG啲cheap機全部都有咁濟

自
唔知會唔會留鋼琴黑時先出

7.0 加 pure android 應該打得低 zf3 max

想問下計哂所有因素, 你地會買3定5？

預訂有咩送?

6

岩岩續約cls 有得跟埋機
個plan 都係366 有6gb 數據 好似幾抵

3 5 都唔買 買6

今日落舖問下先

等旗艦

機已訂

等包膠

做低哂所有大陸機

Google Android 系統號稱免費提供給手機廠商，事實並非如此廠商拿到 Android 時還要接受 Google 的多款附加條件，包括 Google App 銷售協議等，Google 還從 Android 合作夥伴廠商那裡收取 4 萬到 7.5 萬美元不等的服務使用費。

唔好以為裝個google services 係唔洗錢

大概幾時有貨架巴打？

藍牙耳機配對
手機近距離配對
smart tag

豐澤職員話三月尾

藍牙耳機配對？

預訂有咩jetso?

其實無咩特別優惠
會送個咩nokia sd 卡收集盒、32GB otg 手指、機套、mon貼

咁姐係點 國際版有NFC 港版無？

yes

早一年出就買 依家太遲鳥

好多人落訂
始終平價機一直俾人覺得係qc差，而家nokia出平價機係吸引到班唔係成日追機又唔係下下要旗艦spec嘅人買

小弟表示放棄追旗艦，反正個個買嚟都係上facebook，又唔會用nfc，type c未普及又冇興趣

二千蚊買嚟做公司電話又幾盞鬼喎

我搵唔到NFC呢幾隻字

有無glance screen?

你要拉落去，㩒 full spec, sensor 個欄有寫NFC

S430打白貓lag 唔lag

820都lag啦

仲有iPad Pro打協都lag 有邊部可以唔lag?
佢本身個app有問題 越搞越lag

s430

知唔知其他舖頭有冇野送？

我呢個係衛訊

我覺得係因為真係當佢電話

知唔知豐澤、百老匯有冇嘢送?

巴打 N6 s430 vs S615 CPU

流暢度 電量 邊隻好啲

615垃圾u

豐澤一樣送呢啲

中低楷邊隻u得呢

625

Wilson 最快21有得賣 好似

62x 65x都係好野黎

430贏

邊部625平過430?

佢唔記得左 Nokia X/XL 都係用Android

未見到實物，不過佢用NXP 放大器個聲應該OK

中階機算平添

好似得zf3 其他大陸機

應該係強國牌硬件換左國際版Rom

所有Android 都要俾$15 蚊Microsoft , 因為Android 使用左大量微軟專利。

有但唔會叫Glance Screen ，因為應該同Clean Black 一齊過左俾微軟。

呢個真

幾時賣街?

係 ClearBlack

起碼呢個月底。我預訂左個sales話預月底有貨

我想問，nokia6邊個國家會首輪出？

咪中國囉 出左十世

想要返部

其實同大陸版比除左rom 有咩分別？

如果國際版用到香港頻譜
我唔介意入部國際版

邊部國際版有NFC？

已知港、台、中嘅版本都冇

大家都係nokia 6你想有咩分別
最大分別未pure android囉

頻譜

呢部睇1080p片會唔會lag?

狗不屌